狗車出沒

和宜合道鄧肇堅體育館旁狗處有大量狗車出車，向城門隧道方向！